有冇人想殺左淑梅姐同楊校長

dllm 朝早搭巴士俾我抖下啦

不安

小心犯法

睇樓主係法庭點兜